我要認真地活下去

收皮 冇人想知

我想知

多謝你

認真事戇鳩做 戇鳩事認真做

唔可以了

唔認真仲可以點活下去

我就係一個例子

會肚餓

肚餓就會唔開心

唔會了

我好認真但仲係好廢

畢爸加油

即係認真戇鳩

邊度黎

愉景灣

Rich

做爸爸未

香港生仔正仆街